tvb日經。5月8號任

【特別任務@8/5】
柒台TVB，抵制你既人要告，而家連支持港台既人都要告？CCTVB你有無九兩菜啊，你惡晒啊？
❤ 齊來支持何啟明議員 ❤
FB:
Ig:

TVB 入稟控民協何啟明誹謗 要求法庭頒禁制令及賠償

————————————-
😾Subscribe我地，做日任！

做到TVB執笠為止！☠️

今晚做

gogogo

召喚美斯newgod

整多個廣告商洗版任啦

追加任務👇

與TVB合作嘅公司可恥 多圖

推

推唔郁都幫推

push

係囉 廣告商先係主菜

p

Push

幫手推

有冇東方任

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

ppp